今日邊個惡邊個人多邊個話事

圍村佬 跪地求饒吧